女朋友個人好負面

又幫唔到佢
我就頂唔順
好想搵個正常少少既女仔
我有冇錯？

咁點解當初要一齊

當初點知啫

唔好拖住人地 趁未深

分手囉 你問得就係想 想得就係想人認同

同意

點負面法
係下下都諗埋一邊定個別大事

我男朋友個人都好負面 唔知點幫到佢

頂唔信就分
可以佢係對住你先負面

如果係靚女就唔好分 一般貨色就快啲分

快啲分
唔好阻住人時間

咁係唔係事出有因？

每個人都有唔開心嘅時候，情侶之間就應該互相扶持，你幫到佢解決問題就幫，幫唔到就俾個地方佢宣洩情緒

唔通你有事嘅時候，你想你另一半又離開你？

#可唔可以講下點負面法？

諗埋一邊

比佢更負面

靚女，但又點..

I know that feel sis

我想問
咁你做左啲咩去幫佢？
有無帶佢出去行下抖下氣？
有無細心聽下佢諗法 開解佢？

你覺得呢 當然有啦

利申 過來人 當做曬可以為佢做嘅嘢嘅時候 都冇用嘅話 真心分左手會舒服好多 雖然係消極左小小 不過不失為一個解脫 始終唔同世界嘅人 一齊都只會嘥時間

係咪去到一個位我就會講到分手，因為我依家仲係唔忍心講

係阿 佢同你唔同路就注定一定會分開 除非佢改左 如果唔係嘅話 你終有一日會好辛苦 然後放手

小弟覺得呢種女仔咁負面嘅情緒唔係一日兩日而成 改到嘅可能微乎其微 有定心理準備先

佢因咩事負面詳細啲好喎

佢係天生係咁既話好難改
如果係後天會唔會係情緒有問題個啲